你班人好殘忍

燒完仲行得走得 對我地班手足好殘忍
下次可唔可以做好d
我唔要聽到班藍絲話好殘忍
可唔可以聽到佢地話驚阿

我都係第一次見咁樣燒法仲可以生勾勾無事擺pose

係度指指點點，一係自己做